擬讀醫科皇仁「超級狀元」指特首應考慮民意撤回修例

中學文憑試放榜，今屆有12位考生考獲7科5**，成為狀元，包括皇仁書院的余曉逸，他在數學科延伸部分亦取得5**，是超級狀元。

余曉逸表示，計劃報讀醫科，但未決定報考港大或中大。他說讀書心得是對溫習內容要有透徹理解，又認為每多讀一次就會明白更多。

就近日的修訂逃犯條例爭議，余曉逸表示，當有大批市民一致要求政府撤回條例，特首林鄭月娥應該考慮市民的意願。

藍屍：呢啲友讀屎片架！

毅進仔：7科5**好叻咩？

我打人唔使坐監仲叻呀。

藍屍：佢D星星係咪自己畫上去㗎

又可以瀨通識教育

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

社會信用系統已經將佢紀錄在案
唔會有大學醫科收佢
即使睇醫生佢亦都會有困難

考評局秘書長蘇國生稱通識科不會令學生偏頗於某立場
文憑試今日放榜，考評局秘書長蘇國生表示，不認同外界所指，通識科是失敗，或令學生被「洗腦」。蘇國生強調，通識科是以跨單元教學，考生立場也不會影響分數，認為通識科不會令學生偏頗於某一個立場。

基本上全城圍插緊老董

狀元讀醫

馬車先叫生性
呢D垃圾廢青黎

佢自己攞黎
連局長楊潤雄都唔同意

再睇自己個仔..

好過毅進仔讀啦

醫科不嬲好多人係拔尖入嫁啦

藍屍 考評局係咪收錢

proud of 師弟！

英國研究
北韓聲稱

點解唔可以讀醫 試過有入文院添

香港風土病

堅到北上強姦細路女仲坐埋監
直頭應該傑青

超級狀元tvb唔報, 去報另外兩個女仔因為佢地話香港人暴力

呢啲先係真狀元隔離po嗰兩個各大五十大板好似好中立 其實係助紂為虐

藍絲：垃圾廢青，美國佬夾埋整啲通識科搞到啲人洗晒腦

班無讀過書既藍絲到底點駁好

生仔當如劉馬車

啲00後咁撚高質既，上幾年啲狀元都係港豬feel

HK01
求下大家咪撚再睇
【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

睇隔離Dgs

藍屍: 唔係我地當年努力
你邊有書讀
你再搞落去遲D書都無得讀

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

讀醫很多考慮:
1) 要面對任何任何任何人，很多基層尤其是上年紀阿伯阿姐和爛鬼和大陸人會兜口面小柒你，你仲要唔可以還口。
2) 可能要做解剖?
3) 實習幾年公立醫院做成日通宵，預岩做內科病房氣味是有點難頂。
4) 生難死別能否控制情緒

藍絲係咪要以後罷睇醫生？

皇仁仔好波

巴打真男絲？

攞撚正牌 做爛仔

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

好過往年的狀元唔敢批評

喇沙「狀元」籲特首講「撤回」 獨立委員會查衝突事件

拔萃男書院「狀元」贊成設獨立委員會查612事件真相

聖馬可「狀元」指政府可做得更好 努力讓社會變得和諧

狀元們

推！

叻仔，明白事理

discuss d五毛係到屌緊鬼
仲話公司一定唔請hku 學生 on99

（睜大眼睛）說：「你怎麼這樣憑空污人清白……」

醫生讀咁多書果然係唔同啲

On99
人地唔讀hku都大把世界啦
去外國又得

人材去外國

今晚麥小姐追思會
7點至10點半
中環愛丁堡

因為少人提
希望入面2個post都可以幫推一下

RIP

支持搞亂香港！仲話要醫人！

呢啲垃圾淨係識讀書，我地沉默大(大？)多數唔到佢地指指點點！

仲諗咩 讀醫一定港大啦
Nursing 就話要諗啫

大家再望下上年9科5**果個話譴責暴力
我屌佢老母啦

減50分 唔畀買機票

笑撚死人 佢地開口埋口講公司唔請
人地HKU洗撚揀你咩
心諗佢地現實只係一條做食焦既可憐蟲咋

送佢地睇中國醫生

同志請放心
佢唔會買到機票
只能夠徒步或踩單車去美國

笑死

皇仁真係好高質

生仔當如劉馬車 似狀元不了

藍屍: 唉,lee d讀書讀壞腦

好似近年少左狀元讀醫
好多都係讀gbus
如果今年開始多左人讀醫，其實都表示緊d野

班藍絲現實係咪社會最低層果班？

Cctvb係味cut 晒

呢句真

經濟惡化，產業開始變差

d狀元一定俾人煽動啦
讀咁多書都冇用，學下d毅進仔啦，讀毅進唔會俾人煽動到

毅進仔人生大贏家

點解冇狀元立志做香港警察

讀完醫做PI, 整頓警隊內部歪風

肯定係李國章、羅范椒芬嘅問題
佢地硬推334新學制搞到咁

你lag behind咗兩三年

一早就已經係咁

應該cut咗

做私家醫院的話，d有錢佬唔會尊重你，當你係身體器官維修員，你仲要笑騎騎唔可以無左個客。

偽進：5條2
覺得佢地被煽動，唔識諗野

廢老:依啲高分低能

諗返起 中間超人依句同 天琦既反駁

通常有錢佬有品好多。

"讀死書"

TVB一粒字都無提過

藍屍:讀書讀壞腦

孫中山母校

香港第一官校

如果係佢自己個仔
佢又會覺得好嬌傲

哎呀我個仔好多星呀！